鼠年行大運，齊齊和你宵文宣系列

林奠正苦連我哋搞年宵嘅權利都剝奪埋，咁唯有我哋去正苦嗰啲濕貨年宵和你shop！記住，重點係行大運！我哋將十八區十五個年宵市場分好哂，大家原區又得，跨區又得！記住同埋親朋戚友去行你shop！
同我大大力推！
祝大家馬到功成！
特別鳴謝創作18區連豬嘅巴打/絲慘呀！

come and see see

hello!

come and see see la wei!!

wei !!

come come!

please see see

see!

see!!!

push!